［求救］有冇巴絲係三家村碼頭執到支魚竿

同朋友釣完魚 唔記得拎返支魚竿

支野灰色有冇人執到

好貴？